動物醫院中tear gas！！！

好撚嬲呀

推

向黑警追究，打爆佢文書workload

又CONNECT多個界別？

動物無罪

推俾多d人睇 真係好嬲

推呀

愛心義工落街餵流浪貓 十多名防暴警察喝令義工屈偷竊

屌推

仆佢個街

City u 姑娘表示：
我地打電話去報警，叫佢唔好響動物醫院門口放
佢話深水埗警處落閘，停止辦公，幫我地唔到

動物們撐住呀

屌你老母死黑警

屌！！！！！

Push

咁撚仆街

connect 埋動物撚

光復香港 時代革命

你老味我係動物撚都要企出黎

唉
wtf

拯救動物，反對催淚彈放題大遊行

推比多d貓撚狗撚知寵物撚發起顛上嚟波台班痴線佬都要行開

[member]
眾主子奴才，後續行動討論谷已起

呢d咪要係民間記者會講

push

人命都唔理，何況動物？

好傷心好傷心 有無人知入面啲小朋友點樣？

Fact checked?